CLC 仲有冇得救。。。

冇CB
首歌仲要比人
垃圾CUBE

CLS

有架啦 做埋宜家個團綜就會comeback

冇

Elkiebb

冇，除非走人。就算彈起都要不斷出吓綜藝比人見到先得，但係間公司都唔諗住推佢地。講真，佢地要紅都好難，就算佢地可以有exid咁嘅機會又點，宜家要人鐘意唔淨只唱歌仲要有藝能，但佢地冇個綜藝感好...

同埋最慘佢地唔識作曲唔可以自給自足，btob, petagon, (g)idle都有人識。才華又唔太夠喺演藝圈有話題。exid有LE作曲Hani走綜藝，而momoland起碼有JooE搞gag而多人識。但係clc可以打嘅牌都打晒。